消息：林鄭探望警署：保證不設獨立調查委員會（六大訴求）

《蘋果日報》今日公開一段林鄭與青年閉門會面錄音，可以清楚聽見林鄭曾表明，警務處同事抗拒成立獨立調查委員會。

有消息人士則向《立場新聞》透露，林鄭早前曾到一間警署探望警隊，保證不會設獨立調查委員會，並形容這是她「唯一可以為警隊做的事」。

消息人士透露，林鄭早前探訪地區警署期間，曾在沒有傳媒在場的情況下，向警署的警務人員保證：「一定唔會成立獨立調查委員會」

既然已經拒絕，五大訴求，林鄭你即已經冇撚用，你落台啦，係即刻！

六大訴求，缺一不可[/size=5]

[size=5]一.林鄭下台

二.撤回《逃犯條例》修訂

三.撤回暴動定性

四.撤銷所有抗爭者的控罪

五.成立獨立查查委員會

六.實行雙普選

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

推

十連

九

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

八

七

六

五

四

831

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告